水泉澳邨男子圖跳樓 鄰居揭發救回一命

今日(4月1日)凌晨3時，沙田水泉澳邨欣泉樓一名女子報警，指其樓上單位一名男子危站窗邊，懷疑準備跳樓。警員聯同消防員到場，向該男子規勸，成功令他打消死念。事件中，男子手部受傷，由救護員送院治理，至於尋死原因有待進一步調查。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

危坐通常都唔想死

有公屋住都仲要死 無撚用

好心做壞事

支那人邨 要死死返上去

浪費資源
駛鬼理依班公屋強國垃圾

公屋狗垃圾到連死都唔敢

要死就快啲，咪阻撚住啲街坊